[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6248)

快

辛尼特入多球

清明先開啦

入多球冇可能啦

樓主中肺炎

辛狗dllm

屌

樓上輸錢

似主入

直路巴打 double 大法有無追今場角大

中

樓下齊羊

小路寶寶必須死

辛尼特絕殺未

樓下輸錢

客絕殺未

成班傻西信辛狗

四季我愛你

11未

我估10c完場

殺客 殺大波 cls

入多球 2.5B

波台仲真係咁on9燈西

咪1:1左囉

咁貪心

傻西(四季)

客快撚手

飛機夠未 屌

辛！·！！

1:2

捐錢比我未

On9燈西(四季)

絕殺未阿屌你老母

屌你老母快入啦

點捐？快！

快手啦 你老尾

Payme 快

1-1不如輸撚埋佢算啦屌

都話撚左1-1撚狗

一哥幾多下門前混戰
咁都冇多球

咁都杯唔到

死賤種卡山

1：1完 波台傻西們

11角未 比多隻黎啦屌

辛狗

禁屌到咁都CUP唔到
服了

絕殺！快la

俄國多假波都唔知

辛尼特快撚啲入多球

補4快入

屌 1-1 撚狗

邊場？

跑之前買左

入多球

快啦屌你老母 4分鐘 是但入多球

破大巴得一個戰術

就係...... 1 2碼！

比多角

訓地訓禁耐先補得4分鐘

俾多c得唔得

出藍十字絕招未

1:2未

完撚左場喇 on9

俾球12碼客隊

召喚藍十字劇本

哇勁呀!!!!絕殺大波,好野

2-1

嘩
屌你真係辛狗

笑到仆街
卡山絕殺埋

絕殺‼️

2:1

主

主2:1

2-1 主-主

2.5

Goalllllll 魯芬

goal

再一次宣布 波台傻西們
卡山入撚埋

輸埋

21

大波！！！

11c未

抵啦 辛尼特

真喺主入 無即場on9

唔似有11角

正

我了

大波

都係輸撚埋 比假希望

抵撚死啦 死都唔刷

魯芬goal

Goallllll

好波呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!卡山一世球迷

比多c呀屌

大波大角

大波大角驚險下開出

半一下盤

炸未

收錢

係咁cup波想屌佢架喇

兩個後衛食撚屎

多謝魯芬

屌你老母

靚到 左CUP右CUP
2.5B

邊個燈死辛尼特啊

2.5大咁開

卡山極撚過榜首

傻西辛尼特唔撚刷輸鳩埋

Goalllll

半一上盤

牛逼死了

買左手9.5b 成功追數

以後唔撚買細波
頂到最後先爆

辛狗追和啦

果兩件後防不如執7左佢啦

冇睇咩事

Yes先贏斯巴達

美斯咁款

一哥死全家啦

比多⻆黎反正輸左

兩場大波無驚無險

買咗下盤 屠馬會

臨完角多下 1個500

買盤又要驗腦

前鋒一打二 cup咗三四下

1打2 贏埋

2-1
1-1
1-2
GOALLLL

痴媽筋疫情 假到傻撚左

me

仲有咩心水可以買

我

好

撚到辛班後防

On

Lm

有冇咁撚旺呀 場場中

針撚仆街
救命

左cup右cup都知柒架啦

Me

1

麻煩特一陣辛尼特空難死

消毒巴中哂

有

lm

好似得你贏錢

Ok

屌
臭閪辛尼特斷撚左我個3X1

齊贏
追番頭先個注 再撿少少

呢下靚呀 2.5B

LM

大波易撚到

等派

10.b手足心情

屌你老母辛狗

辛狗飛機撞山啦屌

屌你老母一哥

魯芬贏個龍

依兩場買左細波應該好撚嬲

2:2未

加一

買咗上場大波 今場角大

巴打個雙變傷 慘

抵撚死呀辛狗

利申：上盤

20射5中龍
自己垃圾姐

左cup又cup 又cup得靚又射得靚

9.5b

唔嬲

屌你成隊辛尼特死撚左佢啦

屌咩 2.5咁都爆

子龍巴唔跟你嗰陣就贏 跟你嗰陣就輸

連個角ok?

半格都冇

Feel到得仔準備單跳 跟實了

卡山呢下靚到

。。。。。

係咪未輸過 叫親都有

1-1都冇架啦

兩場俄假又大哂

嗰3個停賽既主力，下場唔駛出啦，
冇佢幾個對波仲勁撚左，贏埋榜首嗰隊

今日三連✅
同埋分享左少少贏錢心得 希望幫到大家

垃圾辛dllm

11？

11c

真係好撚彩冇貪心

VAR PEN應該食角

Var?

11c埋 好球

咁樣開12m?

Var eat c

準備食角

11c?

最後嗰球係咪撚緊洛夫雲？

想幫你含

又係角 >>12m

食咗隻角？

訓先 訓醒抽

屌v咩ar

有撚用咩
都反CUP唔到啦

似係又角變Pen

又想食角

VAR

12碼啦咁踢法

今日第二獲

進咗左無限補時結界

俄假啲球證咁鍾意食角

穩陣喎你

4球就收晒

12m 食角
笑死

都話破大巴要用絕招

12碼！

無撚左個角 屌

12食角 miss都似吹完場

12m

留多次先

補撚到入

兩邊後防互派膠 上盤都係慘死

邊隊

俄假劇情

12碼食左兩隻..

一人一球公平

On9

邊隊有12m

咁不如2:3埋啦

Missed

角變12 12再變角

究竟入唔入呢

我諗10.5b多過買3.5b既人

失哂控
尋晚曼城買角細就補時完再開角
今次買角大就食鳩我

客

miss

屌你老母想辛狗害死人
針撚到仆街

劇本黎

又食角

唔贏有撚用咩 一哥

今日澳假角大輸咗 叫都唔叫到

12m missed

炒！

Miss 9埋

on9 miss

Miss 屌啊

屌.........唔撚係下話
收緊錢架...............

接實

Miss埋 on9

完

入撚到咩 屌你老母

我射得仲好過佢！

食角miss埋12m
笑到仆街

廢撚到

買了2:2

屌 入球 單
得來不易

MISSED

抵死啦

都唔係射 傳波黎

大船又沉

另類全餐

想派都唔得

慘撚到

Blacklist得呢隊垃圾

屌你老木20蚊主和都呃

哩獲仆街了 外圍要和 球證做哂野

屌你老母買10.5b

學屆

真 做波做撚到

呢隊作客係好撚廢

好彩有10角
冇貪心買10.5b

一哥搞咩撚野

屎忽食角神10

係要bl俄假

蘇巴條on9仔

穿盤！

食角加MISS 12M!!!!!!!!!!!!
好波!!!!!!!!

我個2.5/3b

屌你老母 Dzyuba射埋去無力

屌你老母
輸撚晒先嚟貼中
仲要絶.殺主贏埋

今晚買咩
串埋佢

買得一注半大

食角再miss 12
咩撚野鳩波

唉
最尾比c 都有得走水

比c好過啦 比乜撚12碼

國米

Burger

球12m力都無加

抵撚死啦呢隊垃圾

唔撚賭俄狗了
琴日中完烏法今日連針兩場

笑撚死 一哥真係點做到

收錢！

愛

你老母辛狗去死啦 垃撚圾

3.5大慘死

你下場買咩

10.5s竟然收錢

最好一陣返聖彼得堡果陣架飛機撞山

好彩

買左半大同3.5 辛狗撚到

一埸2.5B
一場角大
琴日輸到啪啪聲今日唔敢大注

屌你老母 咁撚樣食我角球

3.5大 gel

有冇手足派？

俄羅斯引進墨西哥技術

一嘢撚晒3.5b 10.5b

一次食兩粒角

撞撚到得翻d灰

車仔2.5B應該都要叫得好辛苦

你出角大唔買9.5b
我兩埸都係跟你

10.5s有冇爆

Same

冇

俄假真係好撚癲

覺得會有11唉貪心
今晚個場再嚟過

輸左2k上盤

等乞2場俄假輸曬

屌 俄狗兩場買錯左右

在線等水

救撚命 前日rb食角 今日又食角
買親大角都食鳩我一角搞到輸

支持陸軍拎冠 食屎狗辛尼特 3.5b啊 你老母

兩場-5k

角變12M

留力禮拜啲波算
贏9k變到得返贏3k

Rb果場諗起就嬲

一陣買 愛 漢堡 國米 韋 好唔好

想知聽日有冇敢再買靈車

12m變角就聽過 佢老味角變12m仲要炒

真大角比狗買

串撚哂佢做半大

試試佢 細細地串嚟玩

愛記幫手破燈

仲要接實

轉運 可大注了

我都比兩場俄狗搞到11k變6k

中要即刻完場

點解 點解
點解我會買咗辛狗

我睇大陸link條大陸仔買2-2 1-2嬲到仆街

得得幾時同我打機 想比你易大帥carry

有冇人有今晚啲飛可以參考下

一場食兩隻C

唔同你打 你太勁

屌你老母 射失果條友射手搒排第二

(兔兔哭哭)

呢場跟左你買9.5b贏錢

第一個食角都還好 逼客隊落後刷角

國家隊正選

聽日會有新聞 下場見唔到佢

01:45 繼續 單

屌你老母垃圾辛狗
解散啦 全部去做勞工啦屌你老母

下，佢有刷咩
下半場停左20幾分鐘角隊賤種

屌你

廢撚垃圾食屎狗
12大11大輸曬

無左正選啦
拍打飛機片流出

廢撚到傻

成隊俾人暗殺啦屌你老母

國米2.5b x 韋好似唔錯

單雙連勝緊？

咁能廢去pornhub發展算啦

買咩衰咩咁

嬲撚到

拖肥一陣大船？

今朝尼卡沙1k 水手對家1k
一哥4k

黎緊啲波買咩好

買埋呢場先第二場

買多場訓

幾條飛加單頭針4k
我都想去暗殺佢地

大船有陰影

有冇人有今晚飛 想串

閒日波真係特別難賭

世三巴在嗎

中三場斷左哩場假波

想死了

絕殺，再炒12m先開單，差啲瀨屎

屌 之前冇跟就係跟咗呢場 我究竟係咪燈神

聽日頭條就係辛尼特全隊空難
原因係踢假波俾破產球迷知道 之後恐怖襲擊上機做人肉炸彈

依家已經整好凖備去

買咩

辛尼咪正氣 你地日日都講 唔入輸埋佢

想轟國米追數
但輸應該要縮

12m 唔撚係射

係傳

馬會開親一哥都成日輸盤

發掘下自己有興趣嘅項目

單雙之旅繼續

聽日比卡超又讓人
仲要讓迪祖半一

搶我生意

逼我玩返半場

兩場荷乙都想半大

下場唔賭了，交返個場俾你

想打比樓主傾電話

比卡超廢到傻

荷乙不了 出名撚狗

比卡超仲要落飛

差不多瞓

老4羊多啲

屌你老母
廢馬開po 怪唔撚得知輸錢
快手推完個post

我真係講買主

我都差唔多瞓，聽日返早仆佢個乖

睇唔到

日日中午有球賭 瘋了

瘋了瘋了 全都瘋了

Ching lunch慣左6點食？

愛
漢和
國米

聽日韓假

鳩買定有度過

差D屌中埋波蛋
揀左2:0 3:0

日日黃昏有球賭瘋了 ok？

車點讓得起一球
國米點止讓平半

車 阿特 呢兩個盤買晒
點都有3%執

別再說了

早少少
今晚想早少少訓

Ot 107-107！

我係咪已經miss左派

買埋晏啲個啲就瞓
有冇真飛可以follofw

1.75 既半大 奶過幾次 寧願skip

買3X4定7好

7啦
中一關都有錢收

x7 買高賠率 fat到

老友早

今晚只買兩場

快！

屌你老母臭西瓜

火腿漢堡包

有冇巴打買左真飛俾我參考

想打比你

原來你改撚左名 你老母臭西

原來2年前已經係你d po 賭錢 時間過得真快

老友 今晚有冇乞到$$？

買主其他算

有我電話咩

漢堡出阿朗肯特的話就仆街了

你好 近排撿多少？

國米派錢？

咁就輸左2年

撿2手飯食

阿特勁喎

大家咁話

波蛇 咸巴 幾時返黎派下錢

世三巴仲係唔係到 需要你指點下

呢場終於贏 下場真係出真飛 要中十場

86k加油

連登有愛

大家可能無留意
佢係燈一場唔燈一場
佢一震出水,
一定係開對家 然後中, 再開對家

等你出 買埋瞓

買左未

唔好搞我車

買左 不過廢事講
一震比條契弟燈撚走

車點讓得起1球

暗殺
你冇撚病呀
我直頭係佢面前殺曬佢d屋企人
再一刀刀慢慢插落佢地個身到
問佢後唔後悔踢假唔刷角

要佢地喊撚到狗乸咁

tg share俾我 ok ?

想玩問答乞錢

問佢地仲敢唔敢
佢地一定好撚驚
但太遲
我都會插撚死佢地
或者搵黑鬼雞姦佢地

我負責隊球證先 其他你地搞掂

老老豆豆 主真係夠晒水份
客隊打客場又唔係特別高勝率
火車頭果場ALL IN先岩

教練都有份
一個都不能少

未睇 有可能

揀車仔Plz

得啦
呢d賤種係要教訓下
其他隊先唔敢

同 車 一齊翻底

幾時起行

紅豆巴 求真飛

賭埋今晚先 反cup就算

軌CUP未

等大蛇
我都想抄功課等呢個星期食m記可以加大

2點見

AABC DDCC

屌你點解有

車可能開波前轉讓半一

果陣discord 咪爆過晒囉

傻仔

冇印象 邊個爆

真係主

罐

臭閪企鵝
話時話好耐冇見佢

到時兩點九成版都呢句

收你老母皮咩 柒頭

你都係臭閪

我想買飛 串埋 有冇真飛跟

比卡超讓半一點睇？

哦

你不如講定你諗住買咩先

點

再嘈燈死你車

好！準備抽！

Ready!

輸04

分半

Ok確認呢個時間冇乜人 可以抽！

are u sure

Lm頭先比辛撚完

唔係我派

世一 不在 應該你中了

30k 得番5k 點部署

sor眼花

不如你快啲講 買完就瞓

好耐未中過

牠是咁的

ok

How about my sister

傻閪黎

針 多左好撚多人

Yes

分唔分半 快

做咩又返黎做職乞

分！

而家同我食pizza?

還要生活呀

齊齊叮
Master張
Agent
火影
藍若飛

Tg pls

...

針 跳樓算

thanksssss

齊中

又中

玩完

攬住你一齊跳算

有幫主就無我份了

永遠世二

屌你廢撚到 未試過比人抽中

多謝

Thanks mo蛇 祝你長買長贏

我呢

凌晨有咩好買

三大 藍xx 齊齊叮 火影

估唔到你跌出3大

口下 我名都冇留

仲有你㗎

仲講風涼話 開佢波喇

買左水手-1 話50抽1派50嗰位巴打上水未叫完我留payme無左影

盈姐取代左我啦

快啲講凌晨啲波 買完即瞓

我琴日冇出現過

快死

你勁中500

講多啲 仲有咩盤

佢買波要用真飛 可能銀行入數比你呢

burger又讓人

預埋你 四大名捕

你琴日勁中

佢話payme可以嘅

乜水呀 可能假派撚黎

冇了

盈姨

因為你無留到我先中

真飛嘅 我睇下叫咩名先

叫姐姐

盈嬸

盈媽

羊巴買乜

嗌都老哂

入多25k

田中巴有冇睇岩邊場

可能要馬會開門拎錢先？

我關照小弟

咁真飛拎左錢先派都合理啦

ys

唔好太chur 會比人屌

咁好吧

我隔左半日先問一次

漢堡飽讓唔讓得起基爾

被派要做被動 當佢真係唔派 再反客為主

祝羊

漢堡 國米 串埋好唔好

雖然我50我無咩所謂

車路士 穩？

穩過返印度

呢個笑容有啲恐怖

成日以為真係印仔

我係印仔細佬

愛華頓占士仲未出得

馬會重心： 漢堡

下 又miss派錢

車出Havertz

漢堡反彈「基」不可失

下 冇mm ????

今晚車定愛

下盤算

買左 2K 車仔贏

佢同車仔都唔夾

我轟對家100%

買對家？

買車please

輸

你又識？

你買咩

杜狗排咩閪陣呀周中又無野踢

又輸唔掂啦

愛狗掛

你都有份屌佢敗家仔

車仔主全贏

有同老豆睇英超 其他聯賽就唔識

半一盤

好難揀 愛冇占士 車又出鳩陣

佢真係

和波

轉埋盤

去馬

買咩好

含淚買

Allen一個殺哂啦

賠率仲要對掉

有冇半和師

其實大家等15分鐘車都有1.77啦 認真

邊有

大家都姓張 分一半ok?

又係你個屳家產

愛 國米 漢堡 串埋好唔好

抽唔中就躝啦

我車又廢陣！

==德國孖寶 有d想嘔

接近季尾啦 過關唔好串漢堡

又打左科興針？

打你老母 你就黎自爆

拖肥頂唔頂到你估

花蛇你都夠膽挑機

贏撚埋都似

重現尋日雙曼劇本

我相信是下盤夜

執人口水味佢就叻

佢jer我

係利富咸劇本

係都唔出奇 拖肥啲士氣波好勁

唉又要捱夜睇閪波

呢啲都叫jer 你見過我jer 薯條未？

秒goal 準備

無返狗會啦？

咪jer我利

Gme 上到1000 10 2 100

聽朝起身就變100

係wo原來半一 仲以為一球

咁就做職乞

做職乞都唔夠人搶啦 最後只可以做乞

車仔刷角神器odoi 正選

真係未 淨係知你以前無咁惡

班人有bot 睇球探唔夠幾秒 一返波po睇 20幾個lm 我

尊重啦

有冇可能11.5b

你扑暈自己留比個孫都冇1000啦

見到雲狗就想買對家

有時覆個「」已經過左了

我等緊佢上200 走人

可能gme同Tesla合併呢

你都幾癲 仲揸到依家 我個陣溝到230 跌到70我都走晒

我155入的

車有阿朗素 愛有2&b

有冇人買左11.5B

愛狗上場個陣差唔多比西波朗禁屌 買車狗了

買咗10.5B

有kai 可以一路睇波一路打飛機了

2&b好撚廢

好想買愛客勝
有冇同路

但個場贏左喎

車半大ok?

有d想買

買愛盤

有 買左1k

好彩有同路 咁我去了

荷乙有冇心水

半大

盤or客勝？

客勝

Gme

車半大想要

Go

一場半場唔計

有諗過 頭場1.7有啲低水好似去唔過咁

真係唔覺得愛會冷到咁所以直接客勝算

gme 易能到

廢事驗腦 直插愛字頭勝

車大波？

荷乙 單

騎劫波po GME勁到

GME

第一口

咩事升咁多

逆市神股
張call 執到笑

好撚癲

心靈愛華盤 早抖

dllm

差d出手買左

荷1.5大

又改名

無mm又無住烏 諗唔到點解要買軌

執到笑

大賽先黎副選對副選

所以愛華盤

想與你做愛

愛記仲差 占士又無 利雲又無

我知你邊間教會

阿積士青年隊3.5BX車盤X國米盤 全中 10 1 100

有利雲喎

中中中

有露暈

個個贏錢冇人派

llm

2和b大戰蘇馬

有利雲都唔敢買 愛作客好怪

入教嗎？

留名

9勝2和2負喎

L

好眼瞓 想玩德乙

角大有無同路

漢堡

英超1-1

想燈我？

角細

垃圾車 單

荷乙果然撚半大

荷乙秒糕

定律

英超唔買？

10分鐘唔算啦 近幾輪荷乙成日1:0完半場

睇唔透

英超點買

原來愛狗未試過作客贏車狗

大家識做啦

唔多睇 淨係知呢隊撚屌 有前冇後

想買半大 點算

車路士出夏維斯 維拿立即降盤

尊重喇

買和算 軌果陣⋯ 上場睇完愛記作客唔敢買

半大啪啪啪

馬會比夠尊重了

荷乙上半1：0確定

屌你老母
你話冇假波真係冇人信
土超
腳腳射上天
真係收曬order唔敢入
正賤種屌你老母

好 買半和

正常 次次都係 依2輪班仆街收order踢假

呢條友好準。。咁多個都係燈到

我都有派返出去

打鋪機先啦

含淚買愛

Hi

買咗下盤 希望中

偽車迷

同路

打咩

收到風今場車狗炒到主其他

你識閪咩 而加我邊隊贏都開心

same roadddddddd

輸波贏錢

Who are u ?

下

又話訓

錯 情感同錢你一定係揀錢 所以你會想愛贏

佢老豆

牠是咁 撚狗

車車車

上場買werner被換出 2.95@ 今場冇得買

祝中

你收皮啦

1cccc

b ho ball

公道

黑單 va 169傻閪

車㩒屌

timo

尊重

-10c

懷念迪比被換出

傻閪單 vs 169差

今晚要贏錢

屌 早知買愛

有雲拿就有on9事出現

唔好擺我地一齊🙏🏻🙏🏻 誓不與傻閪同行

派？

雲拿頂住

買了what

迪比黃牌呀！

傻閪喺左邊喎

下盤

琴晚曼城點輸 今日車狗就點輸

贏左先

岩聽

放心晒

岩聽！

上盤師

有冇半和黨

奧甘波斯條撚樣 平時都唔見佢咁冷靜

車今日好醒神
強姦式㩒屌

等位入大波

87%控球

75分鐘整個客w

黑單回歸

買咗愛求驗腦

曼城都係

我想告解

曼城對手係獌
車對手。。。

車宇宙級按屌

但係唔入

跟我逐寸逐寸地逛的街 你竟當跟神父告解

睇露暈嚟糙

料

禁屌唔入波ok

買左荷甲半大嘅又慘死

下 琴晚第一打第二
今晚第四打第五有乜分別

乙呀

定喇 牧師都買咗

一見佢咁早糕就知冇半大

誰人受痛苦被懸掛在木頭

至高的愛盡見於刺穿的手

買左荷乙主

不如收返兩件德國垃圾先

角大已死

無人要車仔？

又叫糊

岀黎賣笑

大蛇黎？

愛是不保留

諗起好耐以前係旺角body shop個個輪椅阿伯淨係唱呢首

佢私爐9成命中

靜小小

今晚真漢堡？

GO!!!!!!!!

牧師當然要唱歌

100%了

關家姐都啱

完咗車狗再睇

咩係私爐？

私煙啲frd 人名黎

唔係關菊英就得啦

你邊隻字睇唔明呀

職安真漢堡 想訓點搞

rap

又撚我

車又差啲

Yup

amen

轟快手小小

真係幾似樣應該會買

加埋睇唔明

唉屌 見到軌出time即係今場準備無入球完場

我已決定今生再沒所求

惟望狗會執笠已足夠

98

我已決定今生再沒所求

唯望車狗收檔已足夠

荷甲？ 驗眼未

G牧師

#941 #943

愛字頭..比啲力

愛攻都攻唔到點入？

下面咪改番驗眼未

頂住

好尷

改番大晒？

車哥狗式屌打

又jer我

八番大啲

又話只買下盤

愛記玩完

主領我到青草地 安歇在溪水旁

og 入自己龍

換返謝烏啦屌，唔撚想見到德國垃圾

成件事好教會

Burger我愛隊 破例一次

收嗲啦你隻死兔兔

愛記頂住

希望你快啲回歸主嘅懷抱

唔係jer你

拖肥遲早俾人入

2&b真係好廢

咁就啱 jer死嗰條含家橙

Mount 好靚仔

Ching識貨

Zouma 好黑

杜友信徒嚟

我有下盤b真人相 仲型

係雲拿好撚樣衰德國佬佢真係好樣衰

枉焚是豬於屙日撈痛痕

Cat girl條仔呢

都係世三個屁股正啲

咪煩 我自po算

差仔好cha

個頭同身唔啱比例

等咩

個樣都好衰

我都有 一陣videocall佢起身痾尿

喂呢位巴打都識貨

大哥

點輸呀 曼都追和你呀

你想唔想屌

我幫你

你地好大仇口？

不了 而加咁能肥

碌梳同世三都係正屁股

搶完唔開